少少批判能力都冇，人講工程好搵你就信學咩人做大學生

歷史講比我地聽只有醫療科可以係香港歷久不衰，再睇睇每年大學生起薪，工程連同nursing挽鞋g格都冇，更加唔好提東大三寶果d起薪三萬
如果人地隨便口upup話咩bse，civil好搵你就狗衝，睇怕你都只係個死讀書既人，少少research skill同分析能力都冇仲話讀大學
得啖笑😂

鏗哥嘅時代已末落